<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Entity version="2" CardID="EX1_578">
  <MasterPower>df2d11fa-bec4-4185-960b-fe0045645279</MasterPower>
  <Tag name="CardName" enumID="185" type="String">
    <enUS>Savagery</enUS>
    <frFR>Sauvagerie</frFR>
    <zhTW>兇蠻</zhTW>
    <zhCN>野蛮之击</zhCN>
    <ruRU>Дикость</ruRU>
    <ptBR>Selvageria</ptBR>
    <plPL>Dzikość</plPL>
    <koKR>야생성</koKR>
    <itIT>Ferocia</itIT>
    <esMX>Salvajismo</esMX>
    <esES>Salvajismo</esES>
    <deDE>Unbändigkeit</deDE>
  </Tag>
  <Tag name="CardSet" enumID="183" type="CardSet" value="3" />
  <Tag name="Rarity" enumID="203" type="Rarity" value="3" />
  <Tag name="CardType" enumID="202" type="CardType" value="5" />
  <Tag name="Cost" enumID="48" type="Number" value="1" />
  <Tag name="Faction" enumID="201" type="Faction" value="3" />
  <Tag name="Class" enumID="199" type="Class" value="2" />
  <Tag name="CardTextInHand" enumID="184" type="String">
    <enUS>Deal damage equal to your hero's Attack to a minion.</enUS>
    <frFR>Inflige des dégâts d’un montant équivalent à l’Attaque de votre héros à un serviteur.</frFR>
    <zhTW>對一個敵方手下造成等同於你英雄攻擊力的傷害</zhTW>
    <zhCN>对一个随从造成等同于你的英雄攻击力的伤害。</zhCN>
    <ruRU>Наносит существу противника урон, равный силе атаки вашего героя.</ruRU>
    <ptBR>Cause dano equivalente ao Ataque do seu herói a um lacaio.</ptBR>
    <plPL>Zadaj stronnikowi obrażenia równe atakowi twojego bohatera.</plPL>
    <koKR>하수인 하나에게 내 영웅의 공격력만큼 피해를 줍니다.</koKR>
    <itIT>Infligge danni pari all'Attacco del tuo eroe a un servitore.</itIT>
    <esMX>Inflige daño equivalente al Ataque de tu héroe contra un esbirro.</esMX>
    <esES>Inflige a un esbirro un daño equivalente al ataque de tu héroe.</esES>
    <deDE>Fügt einem Diener Schaden zu, der dem Angriff Eures Helden entspricht.</deDE>
  </Tag>
  <Tag name="Collectible" enumID="321" type="Bool" value="1" />
  <Tag name="EnchantmentBirthVisual" enumID="330" type="EnchantmentVisualType" value="0" />
  <Tag name="EnchantmentIdleVisual" enumID="331" type="EnchantmentVisualType" value="0" />
  <Tag name="ArtistName" enumID="342" type="String">
    <enUS>Dave Rapoza</enUS>
  </Tag>
  <Tag name="FlavorText" enumID="351" type="String">
    <enUS>It is true that some druids are savage, but others still enjoy a quiet moment and a spot of tea.</enUS>
    <zhTW>有些德魯伊很兇蠻是事實，但是其他的德魯伊還是很喜歡喝杯好茶享受寧靜的時光。</zhTW>
    <zhCN>确实有些德鲁伊野性十足，但仍有些喜欢在恬静的时刻品上一壶好茶。</zhCN>
    <ruRU>Конечно, встречаются и дикие друиды, но есть и такие, которым больше по душе чашечка чая в спокойной обстановке.</ruRU>
    <ptBR>É verdade que alguns druidas são selvagens, mas outros ainda apreciam um momento de paz e um bom chá.</ptBR>
    <plPL>Druid dziki, druid zły i ma bardzo ostre kły!</plPL>
    <koKR>일부 드루이드들이 야생성을 보이는 건 사실이나, 대부분은 조용한 곳에서 차 한잔하는 것을 즐긴답니다.</koKR>
    <itIT>È vero che alcuni Druidi sono selvaggi, ma altri adorano godersi un po' di pace e sorseggiare un buon tè.</itIT>
    <frFR>Même le plus timide des druides se transforme en bête sauvage quand on lui prend son miel.</frFR>
    <esMX>Es cierto, algunos druidas son salvajes, pero también hay otros que disfrutan los momentos de paz con una taza de té.</esMX>
    <esES>Es cierto que algunos druidas reaccionan así cuando ven una cesta de pícnic, pero otros saben apreciar la tranquilidad y una buena taza de té.</esES>
    <deDE>Es stimmt schon, dass einige Druiden ganz schön wild sind, aber es gibt auch andere, die gern in Ruhe eine Tasse Tee trinken.</deDE>
  </Tag>
  <Tag name="AffectedBySpellPower" enumID="370" type="Bool" value="1" />
  <Power definition="df2d11fa-bec4-4185-960b-fe0045645279">
    <PlayRequirement reqID="1" param="" />
    <PlayRequirement reqID="11" param="" />
  </Power>
</Entity>